周梓樂，女仔被輪姦成孕，又一城

一日一單，原來呢啲叫止暴制亂

製亂就差唔多

1111大三罷

好撚攰但係瞓唔着

訓一陣，聽日要早起身

搭巴士有落千其要記得撳鐘
唔撳鐘巴士司機係唔會埋站㗎

另外駕駛人士請注意